[有圖]天水圍領展商場嘅優惠真係多撚謝呀

買400蚊野先比16張垃圾5蚊卷你
仲要得125名額

真係多撚謝先

得$5仲要加感嘆號

大陸係咁嫁啦

多撚謝曬

16x5=80
80x125=10,000
多撚謝

香港咪即係大陸